想分享首歌 大家一齊唱

台灣嘅隊友作咗首歌 冇理由唔支持
乜我哋香港咁少人聽嘅咩

約齊你哋9月1一齊陪我喺機場唱